[Steam]Divinity original sin 招人打multiplayer

自己一個打有d 悶

steam名: cmipae

多人係咩玩法
每個人控自己隻人?

無錯, 但係對話就每個人要同每隻npc傾一次,
但係唔同人同同一隻npc傾又會有唔同反應